※簡易的なメモです。

##概要
インスタグラムユーザーに対して自動でいいねを送るツールです。
あらかじめ準備したリストを活用することによって狙った層に対して直接アプローチできます。

なお、リクエストが多すぎるとサーバーに負荷をかけてしまうので、実行間隔には注意する必要があります。
ユーザーの情報の取扱いも同様に注意が必要です。

##インストール
node.js 10.5.0
puppeteer 1.8.0
chatworkにメッセージを送るライブラリを使用『post-chatwork-message』

##実行前の準備
「C:」配下に「log」「list」フォルダを作成
「list」フォルダ配下にいいねを押したいユーザーのURLを列挙したc:\\list\\target_name_list.csvを作成
「log」フォルダ配下にc:\\log\\target_name_log.txtを作成